# Сервис генерации потока цен сделок валютных пар

* Сервис хранит в памяти только последние 100 цен по каждой валютной паре с указанием точного времени

Необходимо учесть следующие условия:

* конфигурация хранится в json/yml и содержит массив валютных пар
* сервис сохраняет в памяти только последниие 100 цен по каждой валютной паре с указанием точного времени
* сервис реализует, как минимум, один http-метод по предоставлению всего накопленного набора цен по указанной валютной паре

# Сервис истории цен сделок валютных пар
https://gitlab.com/walcermelodia/cp-aggregator

* Сервис владеет своей локальной базой данных (postgresql)
* Сервис сохраняет набор полученных цен сделок в базе данных в таблице реестра цен


Необходимо учесть следующие условия:
* конфигурация хранится в json/yml и содержит полный перечень необходимых параметров конфигурации
* сервис владеет своей локальной базой данных с таблицами: справочник валютных пар, реестр цен сделок валютных пар
* сервис осуществляет переодический опрос сервиса генерации потока цен посредством вызова http-метода по валютным парам, указанным
в справочнике в базе данных
* сервис реализует метод представления истории цен сделок по указанной валютной паре в рамках заданного периода даты/времени


Сами сервисы взаимодействуют через брокер(rabbitmq)
Также готовые образы на Docker Hub
docker push walcermelodia/cp-aggregator:release
docker push walcermelodia/cp-generator:release
